情操高尚斬。請出招

熱愛社會劍

政見不同刺

愛國愛黨擊

熱愛香港拳

光復香港靚靚拳

唔錯唔錯

壽終正寢腳

元朗大西瓜

為所慾為Tee

社會主義拳

飛滋爆裂拳

基本法腐乳

721保家衛國棍

忠誠勇毅揸

未來隊熱刺

三十cm屌

擄掠姦淫助

冷靜棍法

藤條無武器

電光火石棍

搬⋯⋯腳

熱狗俾hand hand

不在現場便無事心法

榴槤水果斬

榴蓮開山刀

慈母棒

手臂延長棍

電話禁極刀

乜撚千人斬

Yellow object kick

梁愛撕

石頭自己腳

輕功 - 驚就唔好去

721 轉身

831棍法

支共含家爆

愛國飛車

鐵鎚大暴走 焚身衝擊

究極9up技- 自圓其說

熱血公民勁

手足連豬咸

最低武力擊

蘿莉追魂鎖

流浮刀

大力金剛屌

粵劇特朗普

教仔棍法

好快就變出一本《光復香港》主題嘅武俠小説啦

教仔藤